真係好憎d廢佬

又唔坐入去，又唔戴耳筒聽歌，講野又大大聲

最煩係2蚊搭遠程既巴士，搭2個站就落！

搭巴士又要俾你影
有冇過去屌佢先

我廢青...唔敢

屯門公路
近轉車站？

叻

極度同意 唔明點解啲人鍾意坐出面
係咪好享受人地個屎忽係你面前過
你點知人地唔會早過你落車或者同站落車

搏無人插入去坐
如果坐窗口位好快有人坐隔離

明明坐窗口位可以好安心咁訓

又唔洗讓俾人過而被騷擾

搵肥絲坐係佢隔離